[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5586)

Slow

慢

贏錢

唔知可以頂到幾耐

1030 客盤 半客[/b]

收到風 尾場墨假 0-0 完場

屌 半單刀唔入 大波慘死

岩

墨超唔識大 都係等日乙算

1030 半全大 唔洗煩

我

概率賭波又來了!
半全大90%

Lm

Goal

想買主買唔到

主贏硬

兩隊都水
唯有買幫我贏過錢果隊
馬殺

客隊禁屌

半大24

點解雷拉要轉叫馬殺

莊睇好主反底

莫雷拉

1:0

中左，數定錢

咁快10...

屌客隊又秒輸，迪祖又係on99

屌你365仲話紫色衫係客

半主同半大揀左半大
希望唔會1:0

秒goal撚上盤

12m

又同岩岩一樣劇本

半大快

主12m

以為樓上報假 開一開條live真係12m

又整場6:1

買緊2.5大就2球屌你老母

1:0係12碼入定係入完又有12m

2:0

20 主盤

第一球普射

10分鐘半大

7分鐘半大？

第一次買半大7分鐘收錢

半大易到 可惜剩係1／1.5

兩個攻勢就2:0

平時買半大又唔見佢咁快開

好彩

斷上場半大

個人紀錄係4.幾倍
15分鐘開出

2.5b 8分鐘叫糊

半大輕鬆到
買咗最細個格

立即完場

今場半大以為同上場一樣 諗住訓

點知再望一望極速半大

電力公司已經已經準備好

世界盃丹麥對唔記得邊隊
3分鐘1:1

西拉係球場定馬場都係咁穩陣

但結果好似係120min都係1:1

墨假電佬開工未

墨西哥用月亮發電

我諗佢淨係穩陣過你

半大易到都未開黎睇就水泥gel

除左莊睇好反底 諗唔明點樣平半轉半球盤
希望頂到完場

我頭先急買 就出現你個名

半大唔停電就收錢了

主隊想大炒？

橫濱水手呢隊柒碌 憑乜野場場讓人

都開左
點都會派錢

半場前停電就退錢

換左閪花讓人你咪又係唔敢買

半主有d舒服

唔會啦
唔通腰斬就變返半場0-0咩

見到阿狗topic
就知今晚要重注鏝了

原來10分鐘唔夠已經半大

半場踢唔哂腰斬係唔會派半大

快d開埋大波

軌鏝

同路

阿古路is back

你賭緊狗會呀

見到我-8k 鞭我未

真係狗

終於有前鋒

買少少半場456

屌你半2全2咁老土

你check我下期都應該係正數 依注係輸比狗會

雷斯2:2 5 1 100

Me

lm

差少少

me

返7仔追數

每日返工似做保安 長期坐係到玩手機

中

30 上盤收錢先

30

半主收錢算

輸反5k比你啦 比你出多500糧

針

夜班補完貨應該冇野做

-1

收錢

真正做野其實係2個鐘左右 日日都舖紙皮發泡膠瞓

咁撚爽

馬會狗呀唔轉半一

怯一怯就執少1倍 3:0

讓主半主半全大都有

又輸

上個post已經問狗會幾時轉

唔轉 轉食半大gel

屌你老母早知咁撚容易半大 唔撚帶電話入廁所啦 開成都屙唔出

客盤有屍汁派5個2k

3:1

電欺追和未

半主震緊

冇啦啦31搞到又好似有希望咁

有

屌你個弱智黑鬼中堅

Ching琴晚過關係咪收錢

下盤有了

開頭就爽 做多幾個月就唔知為乜
好晒時間又唔係搵得多 寧願搵份做多d搵多d既野做
利申 10年前返追暑期7仔pt

祖亞屌撚到

半場開哂大波 無啦啦咁正氣墨假

唔好比假希望我

30k半主 馬會開門派個500算

咁多野做 點賭球

支持

客盤重現希望

收左，但巴黎一下收皮。。
最後一注買左客
收返錢一定派先
琴晚訓左 sorry 大家

全客仲有冇希望

我覺得有
下半會44

唔41都笑

下盤日下盤GEL得未

㩒屌都贏唔到

薯條分身？

輸緊成70k
想追番

買得幾舊輸到70k?

買幾百一定追唔倒 一定要大注轟

我了

輸咁多就檢討下自己投注出左咩問題
唔好貪快過大海一鋪過便好了
一係收手 人生仲有多幾個70k

你可以想像一下 一年以黎 日日賭 幾百 五百咁買 然後有七成針
睇下輸唔輸到70k?

3:2

角細黨

想問有邊場有信心 我都係細注細注輸輸下冇左10k

一場都返黎啦

叫祖亞都係垃圾

想信北九

反cup未

有咩好路數

呢個真

3:3

買幾百點追70k

唔洗場場買 有心水一場轟幾k

二百上100k計劃

下半場會33

北狗 雙數

真

同一個聯賽你揀專注玩其中一場好過啦 你邊有可能估中晒啲賽果 幾百真係唔夠做起碼要幾千

要追數
加大注碼
減沙注數

少

FC大邱

甲府win
甲府+
甲府半全大

有時間可以入黎睇下

屌你老母 琴晩提早串關千葉大波 你老母今日同我有即場又想玩乜鳩

追和未 屌你老母

馬殺無晒力咁

3比2先啦

買角大差一粒
買入球大差一球
好撚黑

補飛

事後算 次次事前都輸

我做兩個鐘野 賭七個鐘球喎

上盤輕鬆

Gellllllllllll

要埋水手

叫左你買巴黎 有無買

我上個月頭一野輸左95K,依家追到輸61K

高水 勁

上盤咪撚gel
3-2既話又要震

2:59 轉唔切錢

3-3 51100

留名

大4唔係要走盤卦

客隊唔似入到4:1似d

屌打到咁都叫唔似清你識唔識嫁

ok

抵

贏咁多仲lm

真 成個下半場都係客屌緊

做戲姐

做咩下半場冇曬波入 比多2球我好冇

仲諗住乞餐飯食

屌打就入咁無人輸錢 琴晚艾克青年夠屌打左半場

唉屌 又勁中

半4全4

我上個po真飛-8k.....

你買完話我知唔po 波咪得

點解買左大波仲未有錢收既

屌買咗 5 6 7 半4全4

Up? 1999

開雙please

腰斬未？

比多粒喇

早抖莖蛇 今晚返工再賭

冇再比我gel即刻發左達

32？？？？

32！

3:3準備

主失波紅格 客入多球

快

入多粒， 雙數完please

3:2 繼續入

主飛同我頂撚住

客盤巴打全面入場重現希望

追和一世球迷

追和啦

下盤有半格收

單數頂住

比數跟角球ok？
33333333333

上盤驚閪咩 仲有十分鐘姐

客隊又撚狗

比假希望

應該無啦 假希望

咪撚開單啦屌

3:3！

真係開下盤

嘩 客真12m

3-3!

主隊拖乜撚時間 屌你呀

角球

追返球有撚用咩
又唔係和到

客隊射到主隊訓低左一個 之後繼續攻 入左 照計

夠膽5分鐘客入球

3:3!

仆街垃圾隊係靠呢d 狗招嫁啦

？

上盤頂得到既

反手

主隊同我頂撚住

3-3！

係主on9
射中人不嬲唔會即吹

好想聽到人講1.7又中風

1.7又中風 我屌

收返一半

買左客?

買左主

真3:3.

33未

追和未

希望補10分鐘比個劇本我

馬殺睇來都比人絕殺
買上盤有晒準備

主隊拖左有10分鐘時間

買咗主客

似中

下盤手足準備比人撚狗

絕殺未

大邱定尚州

祖亞準備入

補7分鐘

7min

大

德島定甲府

補咁多 實有波入啦

+7無lu

仲有6 min
比球泥 開雙

講經咩 入完波都冇起個腳

上盤日？

33開比你！

下盤絕殺劇本！！！

比球12m黎啦

搞咩要補7分鐘咁耐

大邱日

呢兩日有排忙 咁多野賭

主隊差啲4-2

一萬蚊不翼而飛

好撚慘 差一關

Ok

誤中假波

差啲33

岩嫁啦

。。唔要差啲

等陣有咩心水

拖完未呀主隊 屌你老味 拖乜閪時間 仆街

巴打等陣有咩心水

差兩關咪唔慘

單單單

all in左上盤輸死了
無錢賭

豬埋就gg

主繼續拖時間

都叫有錢收

矛可能

絕殺追和

準備絕殺

琴晚你條過關贏到啦

輸返，雷恩又唔中

屌你

完

町田買唔落手.....

單數手足戰勝歸來

你過關派15k wo

屌你老母又被撚狗

水泥針

你琴日唔係勁gel咩

球証威武
五十幾秒吹左

買乜都輸

咁都要食我多注 讓球主

甲府

雙倍大發

迪安又中

半全大？

又話大波

勁到

水手今場反底了嗎

屌你東京果場又閪陣撚大波

唔怕死既買櫪木

Win +1 半全大

今日又有心水
有人想知再講

雷恩x巴黎x屆福 斷一
巴甲大x尼卡沙x馬薩 斷一

下一條係: 馬薩x德島x綠菌

想知

報撚左驚，等坐啦

德島 北九洲果2場強彈

軍佬

Ok跟

大邱小艇出發

一到星期六日就好多人

有咩心水

梳球 大

東京半主

5皮變雞仔注

仆街了

變左乞衣仔

2點呀老友

佢艇仔要宣傳冇計

係

同船 都叫有贏$

甲府 半細00係咪穩？

屌 啱先話狗會開門就派 巴打去撚咗邊

今晚啲波好多榜首對決

大開有條路

東京綠茵 上盤
波膽推介2:1

東京上盤唔知可以點輸 超重心

買咗對家

祖亞雷斯 上盤
波膽推介 3-2

睇路啦巴打咁要

祖亞雷斯 上盤無得輸 超重心

軍人禁屌！！！

勁中 派你100留馬會ac

2180000

爭一個位喎

自膠sor

呢場我禁左31

邊隊

全部同我刷角

東京綠奠入未

尚洲cashed

首爾同閪花對家輕鬆gel

66隻腳都入唔到一球波 on99

1點嗰堆係咪未開波

東京買左主和客和。。是咪死得

北久有光頭仔
同成功丸後防紅左
有冇同路

甲府00半細 穩啦

人人有錢贏好無

泡菜半大未

垃圾大戰

半主一定有

信你 大注了

計黎晒氣 炒鳩硬 唔好浪費手足度波既精力

Hoball

東京唔對路

尚洲點解會收讓 禁屌到

ok 咁唔派了 慳返

受讓

...買左盤會好啲

計咁撚多100 好多咩

要中曬，仲要計答案仲慘過乞

個100幾10 呢度啲手足買下收穩角細都有

尚洲goal!!!!

上洲goal

我派100比你，你計番比我

肉撚酸 100蚊要人計到頭痛欲裂 無撚性

連班乞衣都無留就知

軍人半場平手1.16爽撚到

輕撚鬆尚洲

完場未？

要用腦力既事 職乞不了

大邱半場cup到我抵輸啦

又中

軍人買對家就咁勁 買佢就被人456

$1200 馬會cashed

甲府半細 真係場場都穩

冰角

又唔洗cup既，1:1已經夠我中半大

留名先，一陣放飯有15分鐘計

東京係咪比人屌緊

好

唔派因住俾人祝你兩場神9

垃圾大邱又輸

大邱真係狗黎 拎左亞冠資格就hea

白頭佬入波未

垃圾大邱走地學人讓半球
下盤派錢？

德島垃圾邊撚入

反手冇用了 準備輸多球啦

真 一睇就知輸硬

未吹雞喎🥶

東京綠茵blacklisted

水手

馬會精選9角End

德島半主24

主咁撚磅

2－0

假到，咁樣烏龍

軍人即場下盤真係派錢

仆街仔附加賽都要假

似客追和

搞笑

似神船4:0 4:3

德島半主得唔得呀你老母臭閪

軍人半場平手gel

東京半大唔該

東京半大咁都唔得

買咗大秋係咪jump

半細cashed

同撚咗呀師兄

德島半主同泡菜半大，偏偏德島大注d

甲府角大又死 大邱又死

同路 串埋泡菜半主

甲府9.5s 係正定反水？

東京半主針先

2點櫻花救到你

日本仔真係應該死架

綠菌入未

盤定角快

下盤

反

聞撚到死亡的味道

屌你老母角大又死

上場買完西花90分鐘先走盤掂唔掂架

大鳩fc,廢

水手超攻陣，3鬼+前田

都唔夠巴打一注贏得多
繼續贏

德島同樣快樂

綠菌快入

德島甲府入多幾粒

甲府輕鬆又死

咁我應該冇跟錯呀...
江原我都係跟買b...

屌你老母呀？日本波有var?

見到東京d攻門真係痴撚線，球球都撻q

角去撚晒邊

德島炸未

J1無j2有

薯條又撚..

日職都無var
日乙有？dllm

屌 2:0 點追和呀...

好廢，廢過廢木

屌你老母，逼害德島？

-7c德島

星期三紅鑽越唔見你var
on撚79

我屌你老母東京

炸

半和番生

真係吹撚脹 日本垃圾j2用var

甲府半大連假希望都冇

以後唔撚買日乙啦屌

臭閪，乜撚野var呀

屌你老母買咗兩場半主呀

屌喇星 甲府角細神器點解會買左角大

有鬼var 係個旁証同番個球證講有越位 吹番轉頭

J1球証話事j2 var揸旗

本身架仔波都惡賭到仆街
有埋var 真係賭仔末日

補7半5先

屌 我無得補 屌佢老母痴撚線 想即刻入角細

甲府果場最盡5角

點解水手要讓

抽一個派500 算

假到

收到

又燈自己

信咗你

J1係贏到錢架，仆街J2真係次撚次都閪手閪腳

德島停左好耐角

完 依家抽 88

J2買盤好過 買大細
D高水大長期開唔到

LM

sorry ar
我應該唔再出
喺度出嘅話好似成日都燈

琴日跟你江原9.5b
以前跟過你收錢架 炒左江原唔信邪再甲府 9.5b
希望收錢...

大家好 我是蛋蛋
他是笨蛋
這個東西 特～ 別好食

屌你老母

屌你唔派我

德島個場唔係VAR
一開始旁證都冇舉旗
係慶祝完, 場邊D人係度嘈
跟住球證冇啦啦就同旁證傾計, 先吹返越位

又係你

笑左 9成未見過

好撚低賤

操野未？

冰40分鐘角屌你老母

1:0左幾分鐘先炸？

櫻花+大波

北狗半全大
町田平手

支持薯條！
今晚carry你！
呢場輸左當熱身

水手好似幾撚刷得角

抽我

1點哩3場唔撚洗再睇，搣飛跳海啦

做乜踢人咁衰

想要水手 町田 北九

我都唔識?

叫佢跟你好過

日乙波唔怪得無人睇慢慢炸飽佢

胡思亂想
留tg 比馬會/payme

北狗半大 唔洗煩

咁多cdrom

著條哥又上黎撚狗

見冇角先上黎話跟左 依招以前玩過啦

多謝晒 百發百中

閪花水手 10.5 b

分身

仲嬲緊del你post gay圖？

分少少派多個啦

真 半場有6 7角都廢事理佢
佢之前又話跟左我美職角大
無角先上黎講

宜加係咪做燈會有優越感
我輸一場都覺唔好意思

分你老母

想分你10$

乞錢果班惡撚到

真？派我

痴撚線 派我好過cd rom

韓職角細手足事後先好gel
多謝合作

水手正氣未

甲府奇蹟角大到我自爆

班撚屌真係 仲話派比班cd rom

半場得3個 點會大 比盡得7個 角細穩陣

抽中再講

個仔教老豆屌西咁

德島2.5大是否夢

跟本會角大，你搵定龍珠復活啦

屌你老母走啦

韓職除左水原，蔚山會無啦啦爆角
其他都比較正氣

刷角球未

頭10 78個都未見過

主要係大鳩擺明hea踢
認真踢一定爆角

傻鳩大邱仲讓半球？莊家咁好人？

德島-7c

水手1111

三串1
水手x町田x北九州
四點對答案

10.5b

西花主場受讓咩事

西花條友跌咪12M咁都唔跌

水手刷角

呃人買

block柒佢啦

又引傻仔

今場唔贏得

水手 半大 24

你仆街啦 你邊位呀分少少派比你

閪花幾時入

甲府14c派胡狗 1000
要自拍吠幾聲post上黎

依家啲乞衣好惡
雖然我都係

德島
綠茵

條假膠真係最低賤 借極都有

Cdrom仆街死！

想gel

抽倒邊個咪邊個囉 抽唔中自己又發脾氣

求半大

你變左

Gel 度下場

乞唔到係到發脾氣 真係好樣衰

我唔發脾氣 派我 超兄

明明上埸閪花90分鐘先奇蹟入球
但我入咗下盤
驗腦兼練心

我今晚已經買曬
入左100蚊
平注左10場

櫻花！

秒入

西花1-0

日乙兩場00想點

傻鳩水手讓人

花糕

花

傻仔

話咗閪花正氣 FG收$

11 c派你

櫻花主勝仲要高水

多謝超兄 ！！

唔屌下都唔得

水手上呀

再追閪花NG先

垃圾橫水打回原形

西花3.5b

傻鳩水手場場都實失一球咁濟

信咗你一注角大1.5注主想收哂

如果和波呢

有冇on9仔買左水手

大阪櫻花下一隊入球

同路咗

睇角細 不過冇買 買左下盤only

控球少過水手㗎，隨時俾人追返或者反CUP

閪花真係幾時都咁正氣

出現了

賭波睇控球率

閪京無波無角 停左電?

韓仔角s ＝正氣
停c 30min

東京真係一買佢就閪

呢個好笑賭波睇控球率

日乙一球都無

控球率愈高，入波機會一定高D㗎
唔通0%會贏到？

東京入波未

你真係賭得少

日乙俾狗賭

啲角郁都唔郁下，有冇咁癲

買咗$100閪花呢埸冇入球

角球呢屌
唔攻點入啊

日乙垃圾波

各大手鐲準備搭車去IFC未

綠菌 千葉 成功演

喺樓下排緊隊

未賭過美職？

西花勁喎

琴晚雷恩先撚鳩完

呢隊水手廢撚到仆街

綠菌入未呀屌

快啲連c雅

頭幾場冰哂角

泰仔比人撚到

失敗丸半大針

水手私家雞黎

郁都無郁過 痴撚線

足球係惟一一個全場比人撳屌最尾都可以贏嘅運動

又全下盤

啲角比次機會。。。。

你條過關...

不過櫻花10場對佢都不敗 又好難輸既 屌 點解會買左水手

12個射門 一粒都冇

郁喇郁喇，繼續連c

針埋就67

東京綠茵入波未

綠茵捨得贏未

東京熱

東京停撚到

日乙真係on9

甲府德島冰到

以後再掂甲府 斬手指

屌你老母北9又冇半大

要求唔高 大邱追和畀我輸半就ok

東京

韓仔連角，想4

以為半6穩 仆街都估到啲系波成日停

場場都冇角點賭

買親都閪 cls

水手齋控唔攻。

大邱cup直播奶公廁尿兜

日乙會唔會4 場00

水手開錯盤 屌你咩

睇嚟好大注

入波未 閪京

東京應該都收得皮，求頂住輸半

千葉町田快入波

垃撚圾水手擺咁多個係前面 都攻唔撚到

馬拉松一起步就可以收工

德島終於4c

大鳩蛋都破唔到

櫻花水手休完息未 係咁停 站站停 屌你

日乙算唔算最垃圾既乙級聯賽
同德乙d 456冇得比

無啦 停到咁...

水手半大24

日乙一撚定係智障

76分鐘打後點頂

唔明日本波點解有補水又可以開角喝水

德到 0.75大快入

韓k半2全2咁pk

甲府頂住

封？

又停

隊垃圾波 用進攻陣 0射門

停左有十分鐘

東京半6全6 正

10球傳失10球我未見過咁誇張

大鳩咪刷啦 10min 3c點頂

北9

是但比球啦大鳩

上左波po 幾年 派左幾十次都未成功過一次

甲府角大 10 1 100

成功入波！

北狗失敗丸再唔入波10 1 斷腳算

維拉7:2利
30%控球代表咩

西花個場靜到。。

水手唔反CUP我以後唔去日產球場睇波屌你老母

0:0 咪撚踢啦

同意

10倍no goal

有日乙00 4x1飛睇未

東京-1球 4ccccc

日乙下次串埋半細真係阿婆都識買

傻系水手進攻陣連禁區都入唔撚到

閪京 無時間啦
出絕招啦

求你半大

北狗失敗丸斷腳未 兩邊加埋15射仲係00

水手落後都唔刷角就輸夠567啦

東京比多3c唔過份啦

東京入未

軍人半2全2

R 爆頭 閪花仲有入球4.5買 冇2.5
即係有3球喇

東京綠茵快入一粒

千葉1.5b高水

千葉丁田快goal

痴撚線 差d世界波 中柱

屌你全00

西花勁撚到

2-1

屌你老母大邱而家入有撚用

西花對賽近10場8勝2和有受讓買
原來真係派錢

閪京入未呀
0:0 成隊斷腳

大邱假希望

係就入多球輸半都好

軍人2/2.5b 收

撚上盤屌佢老母

成功入波派$500

玩完了

廢木開始開turbo 㩒屌綠音

收皮啦 報假撚

大抽10分鐘cup

買咗3.5s 又準備驗腦

櫻花10埸不敗 有受讓買

仲要主場

等收錢

日本波5場得1球

快啦你老母德島

日乙4場0000000000000

甲府+1

大阪入多球ok?

東京角啊 比多3角快啦

隔咗好耐先入 頂得住掛

好撚悶 場場都唔入波 咪撚踢啦

88888

2-1完

多埸半大24

日乙4 串 1 0:0 都幾和味...

甲府goooal

0:1

日乙係咪on9

Yes

甲府goalllllll

日本啲波都唔知踢乜尻

日乙破蛋了 甲府1:0

全下盤

甲府goalll

甲府都入左 廢木入未

5

廢木垃圾波 買佢就輸 買佢對家佢就贏

甲府入多兩粒

爽？

東京綠茵快入一球啦

只攻與防 不撚入波

戒左足波 等lol算

綠茵 水手 北狗 中晒10 2 100
次次都派唔出 比我中下波得唔得

東京贏波

唉屌 甲府角大 10 1 500

綠茵快入

廢木 我屌你老母
立即比人入波

場場00賭閪呀

搞撚店啦甲府+1

睇水手睇到嬲

町田真係角細清泉

垃圾東京入波呀

嘩 東京終於出小池純輝

千葉角細點輸

TEs 3:0 100%

我買角細個陣唔見咁撚冰得

橫濱刷角啊屌

傻系水手下下傳失 踢條撚阿

買角細就刷到爆

日乙細波又中哂

撚狗場合 綠茵

好撚廢德島

屌你老尾半6都輸

水手！！ 反cup ready!!

我屌你老母

含撚啦大邱又輸

今日d 植物隊好似幾好表現

Offside

韓假爆角9.5s頂住啊

成個身突哂

唔好gel

Boom?

嚇撚死屌你老母西花

你老母東京半6全8
有撚病

Cup條撚咩 波都未識傳

乜撚野山度士，咁都唔射

小小地買咗7.5s

吹乜撚。。。

Tokyo green

唔通今屆臭bee升硬班

韓仔俾多角啦

炸完_ _入

水手未食菠菜

德國半7全9

大阪入多粒

入咗都炸你呀傻系水手

連輸12 黑到

痴撚線

補3 廢木快入

甲府 角大 10 1 1000

半格咪算

同我差唔多

ya比多球

1

坐半望全 緊係叫全

好黑

韓假快完場

日乙4場夾埋得一球

點解咁on9

東京絕殺未

屌你班友剩係留名都唔撚幫手叫下

町田半場乜柒都冇

大抽咁嘅盤都jump

東京93” 1-0

Lm 北狗

町田角大10 1 300

甲府快刷喇屌

東京入la diu

水手半4.5小角易撚到

又BLOCKED 一條ON9

綠茵我屌你 又輸半

出水未

2

比韓仔嚇撚死，屌你
仲好老定咁買左6仔，差d出事

個柏林講乜9 IQ博士

.:

半0C

你就On9

史特加

爽

下睇盤覺得尚州

全部細波細角

4.5b

要叫成功丸半0全3